得到了 但沒有想像的開心

追到個女神，但得到左，發現開心只係一眨眼，生活又回到平時咁，有沒人有同感？

感建分

咁見fun

屌咗未？

睇你點睇條女 or 愛情拍拖呢樣野

所有野都係咁

屌你唔要送俾我啦

你見你女神放屁屙屎你仲失望

爆左機想轉 game 的心態吧？